有冇人覺得復仇者聯盟3係銀河守護隊3

其他角色只係襯托

銀河守護隊3+Thor4

完全唔覺
Iron man+thor 算係男2
Thanos 係男1
銀河守護隊個幾件幾時到佢

星爵由頭到尾都唔知佢做緊乜
淨係識搞破壞

今集最出係thor，最型同最感動位都有佢
Mvp係thor>im=ds
Thor同cap出場自帶avg bgm

咁你話邊啲人係主角 (除左thanos)

thanos淨係起銀河守護隊1出現過

主角係Wong，必殺技都出埋，佢個fd反而唔識玩招傳送門，我諗佢果1400萬個未來都冇諗過呢一招

Thor 同兔仔講身世時真係心嗡到...
整好把Stormbreaker一野敲落黑鬼領地殺卒時真係爽死

ironman今集幾勁, 凡人竟然傷到thanons

I...am........菇~~~~~~

傳送門廢架
係太空傳唔到番地球??